Целью реализовать данные функции:

1) size_t products() const, возвращающая количество зарегистрированных типов товаров (не количество проданных единиц),
2) void sell(const Product& p, size_t amount), фиксирующая продажу количества единиц товара p,
3) ize_t rank(const Product& p) const, который возвращает количество раз, когда самый продаваемый данный товар нумеруется от 1 (если несколько товаров продаются одинаково, можно ранжировать их произвольно),
4) const Product& product(size_t rank) const обратная функция к ранжированию (то есть, если не произойдет исключения, product(rank(p)) == p и rank(product®) == r),
5) size_t sold(size_t r) const количество проданных единиц r-го самого продаваемого продукта,
6) size_t sold(size_t from, size_t to) const аналогично однопараметрической версии, но возвращает сумму проданных единиц на интервале от from до to (включая оба края; таким образом, sold(r, r) == sold® и sold(1, products()) - общее количество проданных единиц по всем товарам; ввод to < from считается недействительным).
7) В качестве бонуса: size_t first_same(size_t r) const и size_t last_same(size_t r) const возвращают наименьший (или наибольший) ранг r', для которого sold(r') == sold®.

Для данных целей подойдет дерево. Однако в худшем случае мы достанем обычным список, так что дерево желаетльно должно быть сбалансированным. Я выбрал вариант AVL дерева.
Где ранг реализован с помощью ключа - пара (кол-во, продукт).